班大西飯J左咁耐，最後咪又係會比我地中井りか姫輕鬆反Cup‼️

繼續做千年老二啦‼️